屌你柒婆,限聚令唔放,但研究大陸返港免14天...

大陸長假d友唔戴罩通街走
連大陸人都擔心爆
你條仆街777仲想連14天都免埋
你仆街死啦

睇直播聽到

快啲放

正, 又準備有第四波

支持呀
快d免

第四波

佢真係好撚憎香港人
好似想滅晒我地咁
咁撚鍾意強國
你條777不如直送大灣區唔好撚返落黎啦

快點，繼續用zoom 上堂

簡直好似劇本咁
到時d人係大陸中晒返落黎
又可以話係香港源頭不明
再永續限聚

研究「自願」驗DNA?

大陸來港豁免人員根本就係最大防疫漏洞
你條柒婆嫌個窿唔夠大仲要掘大啲
正一死仆街

WAVE 4

限聚太好用
捉唔捉又任佢地話事

又話要攬炒?

武肺唔可以完
完咗仲點限聚令，仲點隨時票控

順手搞埋國安碼
全民強制檢疫
又可以撈一筆油水

限聚令唔係拎嚟防疫

一邊防民
一邊放毒
全球得777係咁

第4波go go go
繼續wfh

快d放 最好二地互免14日

唔係佢放海員上岸
香港個100條人命唔使死

唔會兩地互免，香港人就限制人身自由，同時間支那人可以自由出入

入境先推支康碼？

專登拖長黎攪就係想你慣
日後限制自由變成理所當然
7婆知道港人最叻就係逆來順受

第4.5,6波

又可以wfh又可以攬炒

佢根本專登搞到香港疫情沒完沒了

好正常，唔爆第四波點名正言順強制檢驗拎DNA加強推健康碼監控香港人活動兼阻止BNO返英國

同大陸維稳、國防一樣囉，解放軍廢到爆、但地鐵就大把X
光機一樣

限聚令至2047年

Cls

黃業又起死回生了

係時候挖番個豬咀＋P99濾出黎

今次應該一次過俾曬全部人落黎
唔係商業人士咁簡單
on9

快d放 最好二地互免14日
＋1

預左會畀特權自由行

唔受限眾、戴罩令影響

求你快啲免
肺炎再出發

佢佢直頭落重注博拜登當選取消制裁

你地都ON99 既, 佢地放落黎仲好
但問題係大陸都都好撚驚再傳返上去
自遊行出黎, 我地咪唔小心咳幾聲囉

到時班廢老

香港人唔比dna
就整多波比你地嘆下
一係就比dna 我控制你
一係就中武肺死

跟住香港人繼續返工

咁死個一百件都係廢老黎

落黎有撚用
尖沙咀銅鑼灣啲鋪都執左7成

快啲放
想係zoom上堂

你見cctvb日日吹奏拜登都知咁事

快D黎第4 5 6波...香港都仲未PK得晒...

大陸活雞無限量供應

永續限聚令

聽唔到🙉
反了反了 特首連民意都聽唔入耳
都話咪撚俾女人做特首咖啦 好撚八婆咖

正 去到第5波陷港剷

又有大陸g可以叫

支那爆到七彩
佢班撚樣都唔會報架啦

永續燝疫

唔係淨係香港人先可以入境咩

話9知佢，再傳返上去咪好

有辦你睇
大陸人就係唔鍾意戴罩

做自由客果d本黎遊動走鬼式

開返自然又租返

研究姐
研究左好耐

無所謂啦 要死都係廢老死

食物及衞生局前局長高永文則指，本港近日確診個案雖然維持低水平，但間中仍有源頭不明個案，而恢復與鄰近地區來往，基礎是本地疫情要真正受控，即是要連續一段時間沒有本地個案，故呼籲大眾不應鬆懈，又指冬天出現季節性流感時，兩者加起來會令防疫工作變得更加困難。

好啊好啊，又有得WFH

一聽到支語就大大聲講
「一日最衰都係個武漢肺炎，搞到香港咁
D大陸人全部都係死賤種帶菌者」

要幾陰毒既人先會諗到呢招.....

我想知777 响天堂book 左個咩位?!?!

支那人死極都有
係玩鳩香港人架炸

有健康碼 驚乜~~

條柒婆驚香港人唔死丫嘛Dls

唔咁做點有第四波呀
冇第四波 我點推健康碼呀

佢唔整多d case 出黎, d臨時醫院同床位點交數呀

快點想大爆

佢開得關就唔會有第四波
因為第三波都係假的 要黎做差個市
家陣劇本到左大陸要黎求香港經濟
要開關
但限聚令會繼續 因為要「防疫」

票控
打劫

人哋大陸仲驚過你

去到呢個地部好明顯有政治目的
佢一日仲有case 一路都仲可以用限聚令做你 又可以屈你地聚集所以有傳播病毒嘅風險 罔顧一般市民健康
啲人又會驚奶嘢唔岀嚟費事傳染俾人或者俾人傳染
同一時間啲狗就可以專心睇cctv 搵證據同用國安法拉9哂啲手足 又可以好似前兩日個po咁周圍裝gps tracker

嗱就咁嘅
香港仲繼續爆緊
佢咪放班支那人落嚟囉
到時變返上去播毒仲好

天堂邊撚度有位比佢

十八層地獄就有佢份

即係又想當我地係源頭？

最多咪見到大陸人就唔戴口罩，睇吓邊個驚邊個

係間接令你地唔想出黎

最簡單既嘢偏偏最少人做

政治正確 > 香港人命
this is china HK

佢俾自由行落黎14日，但返支那都係要隔離14日

屌你老母鄭月娥

大家根本要明白一點，就係港共唔會俾疫情完，所有等疫情完咗之後恢復示威抗爭的幻想都係得啖笑
一係就依家反抗，一係就永遠唔駛反抗

而家呢個台連俄國都吹捧

爆多的好 死多的藍屎

快點
WFH重臨不是夢

去海天堂book位咋掛

痴撚線
林鄭總要犯重覆錯誤

第四波incoming

快啲 即刻開始
攬炒之母 名不虛傳

跟埋支那個套，出事當無事咪得囉

第四波
永續WFH